點解最近咁多蝗團參觀領展街市

On99成班傻閪唔係連街市都未撚見過啊